學日文邊間學好? 日經?

完全日文零知識,由頭學起, 邊間學日文好介紹?(最好有持續進修基金課程)

工聯會試吓先

怕工聯會太hea,之前學係工聯會學過普通話唔太好 上網搵過, 好似主要都係日經和第一日語,但唔知邊個好d

Pasona
全日本人教

屌日本妹學

Pasona, 第一日語

工聯會四百蚊咋 試幾堂覺得廢走堂都唔蝕低

btw hkuspace

工聯會好撚廢
利申 讀過
自學啦